人生最高興之事莫過於與自己心愛的人展開激情對話...

可惜不是你

You竟然是個boy!

佢對紋身師打開腳

縱是隔在兩地我未隔絕我的心
能及時言和實也太僥倖 那一剎溫暖感 也至少沒遺憾
🥃

就是我

你該不會是個人妖吧

雲像小白船 我喜歡仰望
求乘座這條船去闖星河夢鄉

橋樣似彩虹 掛於天上
船在那橋低過 每種色彩都染上

You are the fake news

我已同定延註冊結婚你改名啦

帽事嘅ching

我都帽事的

因為你唔係正印
我先係.....彩瑛同我有堅定嘅愛
無人可以帽到我

我先係彩瑛正印老公

佢係iPad 姐，唔係Boy

最中意玩ipad

如果佢係iPad, 你條J就係Apple Pencil